應承我，每個藍絲偽人、政商有錢人死咗一定要慶祝，ok？

大部分都嗰頭近

嚟緊大家可能會好忙

有定心理準備

支持

唔該借個位嚟

實用post，樓主可唔可以置頂？唔該曬

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 （4/9更新）

藍屍就係賤, 全部都係抵撚死

無錯
慶祝少數派-1

已幫推

諗起當年馬力歸西

無一個藍絲係磨菇

手足比人打比自殺被判監班藍絲永遠笑得最大聲

有幾個要開香檳

成
譚
鐘
梁
曾
陳

伍
何